如果你身邊大部分都係藍絲

我係一個70後,身邊大多都係睇開cctvb或親共的,出親嚟食飯,我就會聽到好多負面嘢,其實我最初仲認為唔同政見,大家理性討論係無問題,始終呢班老友都識咗廿年以上(包括我老豆)大家有唔同睇法都好正常,前日同班老友食飯,部分人喺度講班遊行示威者搞事,又話有收錢做嘢,我真係忍唔住,問佢邊度有錢收記得通知我去收錢,有個老友仲話何君堯係良心議員,cctvb嘅報導最君真,我真係o撚晒嘴,我真係唔知俾咩反應佢,果刻我真係好想拍枱離開,不過我無咁做到,只係不停同自己講以後小啲見面啦
我只係想同你哋講針拮唔到你唔知痛,到元朗事件發生喺你身上時,我想知你有咩睇法
而家思緒有啲混亂難受加難過
最後致各位巴絲只要智取,不要力敵
Be Water